[清算師] 所有有請退休狗既，依次清算

好多大集團都請退休處長級黎看門口

依次清算

斷狗退休後路

消防收到內部通知，今晚會更勁，要消防 standby，今日落order全港真槍放題
#唔知幾多手 #自行判斷
From朋友一位高級督察 fd:
今朝briefing同以前唔同，講到明任何情況都可歡迎開真槍，上頭會保。😡

早啲回家，注意安全🙏🏻

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

推

消防冇收到任何通知喎

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！